民賤聯同埋林鄭婦人真正賄賂搶錢

推出動用既資金係有d人拎到有d人拎唔到
早少少既地盤果d又係
咁樣都批 但失業又好 合資格既人都好 唔係全部人有